影個屎忽就可以做攝影大師？！

嘩嘩嘩！影咗乜柒野呀！同含撚貓返大陸影雞有咩分別？

影到屎忽先係攝影大師 希望大師開多啲展覽
影音部❌
影陰部⭕️

啲光影幾好
唔用柔光有生態攝影既hardcore感

佢地永遠活係影裸女，將個屎忽同胸影到山丘咁，但永遠突破唔到個眼光，一福幅連生命同story telling 都冇，唉，可悲。

你影啲乜撚咁巴閉呀

又講得幾啱喎

不過張poster成三年前，可能人哋呢三年進步咗呢

只要試打燈，跟住啲圖黎影 任何人都影到呢個程度，但story telling 同 生命感 係要天資，反應，直覺，技術。不班廢老我懷疑佢連機都渣唔穩，識條鐵咩！

係屎忽都影唔到

人體攝影呀，係唔係有得影

咁會比人鬧無技術唔識打燈架

心諗，屌 搭個棚有幾難，只有傻仔先以得勁，含柒貓同食屎華咪日日搭，果陣廢老味點抺都抺唔甩。